如果肥屍尋晚係旺角同克警對峙

:肥屍
:克警

:你個盾牌推到我喎
:你唔識閃架
: 依家冇冇越過你封鎖線喎 你委任証呢
:叫你番行人路就行人路啦
:問你就俾啦
:有冇聽過香港警察呀?
:警察下麻 佢沙展 佢督察 佢總警司添呀
:唔好咁串喎o靚仔
:我問你攞委任証呀
:點稱呼呀
:肥屍
:肥屍哥你好你好 拿講時講 你唔好阻住我地做野 唔係我告你阻差辦公
:你係咪大我呀 依家個委任証呢?
:你想知我委任証係邊呀?差人做野個陣係唔洗戴委任証架
:克警大晒呀 你班克警可以冇委任証係度掃場 我肥屍一樣得

見到好多post好多火氣 大家記得唔好上火上到屌埋自己人 relax